［第一身視覺］ 我發夢8月1號晚去左遮打花園

香港金融界從來都被認為係沉默既大多數
搵錢大過天
作為金融界之一份子
有些少說話想講

發夢之前我已經盡力去叫多啲同事出黎
最後，
同事忙既忙
搵錢既搵錢
藍絲既藍絲
而我都只係隻身由公司出發

出發果刻好無奈 好無助
雖然以前有發過幾場夢
但係家下警犬已經隻隻都癲狗症
就算一陣場夢係快閃夢
心入面都係有一絲擔憂
唔知會有幾多同業一齊發夢
擔心會唔會好似葵芳狗隻集體病發
擔心煙花匯演會係遮打花園表演

慶幸去到地鐵站J2出口
有好多西裝骨骨既金融才俊
有好多鬼火咁靚既金融美女
尼刻我覺得不再孤單
就算你屋企人 朋友 親戚 同事
大家立場唔同
係香港 你永遠都搵到同路人！

年輕人為我地付出有機會最高十年
我地踏入中年既香港人，
可唔可以都為香港付出小小時間？
那怕係1小時快閃？
那怕係1日罷工？

8月5號
多你一個唔多
但少你一個少好多

香港人 加油！

之後有朋友問我 現場有幾多人？
我話我冇讀過毅進數唔到

香港人加油

push

多謝你

pish

#我是香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感動

希望推到比更多人睇到
8月5 需要你

喺TG 見到呢張相

香港人！！
罷工！！！

push，金錢同自由我地永遠企係自由一方！

對住班藍到仆街唱膠層好辛苦。